（又中）就算真係整vip,你哋班人又會話貴.畀任何一個人做admin都唔會整

就算真係整vip,你哋班人又會話貴又話盛.畀任何一個人做admin都唔會整

一早講過唔好整架啦，你哋又要堅持，真係畀我估中啦

果然係好弟兄

抵你咁串

其實連登仔心態好易估

report左比apple唔經IAP等落架啦

小校園嚟

我

如無意外連囝今晚已經袋左幾皮 真係唔整？

廣告收入大減，得不償失

老師又中

其實係特登整個話題出黎呃點擊

連登仔不願承認

連登仔講錢就變樣其實個個都知道架啦
不過admin見群情洶湧明知後果都要推vip架啦

P.S. 連登仔連廣告收入係計瀏覽都唔知
以為落一單廣告=一筆收入
所以屌廣告同VIP係兩家茶禮

真係

你洗同連狗擔心?
佢一早度好計好哂點樣賺到你盡

d人究竟識分one-off同recurring income未，當個server run五年，除返開去計個數出嚟，好彩run耐d，又第二條數，冇人知未來會點，咪唯有唔收你錢等你keep住contribute去佢個recurring cost度囉。你諗住人哋收你十幾廿蚊做足咁多年咩，到時個個平平哋買vip，佢維持唔到個balance問你收錢，再屌多鑊，咁你想人點先？

whatapp收幾蚊雞都屌

總知IT唔值錢

最好免費之餘，再貼錢送服務 做埋義工

你岩
其實連仔收188都係回個本 完全冇諗過賺大家錢
佢都係想維持個高質既討論區比大家上